有冇巴絲記得非洲和尚歷蘇？

上帝也瘋狂

可樂樽

有傳話佢已經搵左耶穌

好似話佢片酬勁低
拍完就返左鄉下

非洲超人

維基係噉寫囉

噉你老母

屌你啦，噉字有咩問題呀

正字塔利班

搵隻gane嗰時識佢

N年前好似話餓死左

細細個睇好笑到仆街 記得有段戲佢同林正英捉蛇

同劉青雲係香港也瘋狂啲對手戲好搞笑

呢套冇睇過

佢好似係比樹壓死左

維基寫病死嘅

我印象中蘋果日報好似話佢係砍樹果陣死

留名

我知我就比佢笑死

畫地圖果度笑撚左成日

係比錢佢都唔識洗
btw rip

N年前聽電台講娛樂新聞，話佢餓死，唔知條友係咪9up